blame the victims 已經過時

香港政府同警犬：

Arrest the victims

Sue the victims

香港再出發

喂你漏左嘢
Kill the victim